# Bürgerdashboard Mühlhausen

## Verzeichnisinhalt Dashboard-Frontend

### Deutsch

Dieses Verzeichnis enthält zwei Unterordner, die jeweils die Create-Statements der Datenbankobjekte entsprechenden Datenbanken enthalten. Es handelt sich um die MySQL-Datenbank (MariaDB) für das Frontend und die MS SQL Server Datenbank für das Backend
